拜託各位手足真係要小心所有野，包括深藍屋企人

詳情我唔講啦，總之我就賴撚左野啦

你地記住有時候自己一個唔小心唔止害到自己

成team都會出事

發完夢都要小心，有深藍屋企人更加要注意

尤其是社會經驗唔夠較為後生個一群，世途險惡

牽一髮動全身

屋企人報警?

類似啦

唉，拜託小朋友們真係要小心d

文具事小，安危事大

同埋要明白大家都係信得過大家

係戰友

衰大鑊野，大家冇得講

但衰自己on9就唔撚抵

慘 樓主冇事就好

為咗個垃圾極權同死黑警，自己屋企人都出賣，真係一啲人性都無

上一代人文革過係唔同d

佢係同謀
拉埋佢落水

同意，明知屋企人藍就收好d，唔好講野

裝事少

我都知戰友唔會亂講野

但係所有有機累到手足既野都要超超超超級小心

始終香港已經進入文革
我唔想見到有仔女打返自己兩老既一幕

真係文革